

{
    "Welcome to the Portal section": "欢迎来到首页",
"Track progress and make connections.": "跟踪进度并建立联系",
"Log feelings, behavior, and activity.": "记录感觉、行为和活动。",
"Find useful information and practice healthy habits.": "寻找有用的信息，养成健康的习惯。",
"Review today's activities.": "回顾今天的活动",
"There are no Assess/Manage/Learn/scheduled activities available.": "无评估/管理/学习/计划的活动。",
"Portal": "首页",
"Cortex": "皮层",
"No Records found": "未发现任何结果",
"Rows per page": "每页行数",
"Update": "更新",
"Nickname (optional)": "昵称（可选）",
"Advanced Mode": "高级模式",
"Simple Mode": "简单模式",
"Users": "用户",
"Add a user": "添加用户",
"Add a new group": "添加加一个新的群组",
"Add a new user and group": "添加新用户和组",
"Create a new user under their own group": "在自己的组下创建一个新的用户",
"Create a new user under this group": "在自己的组下创建一个新的用户",
"Duplicate from": "复制",
"Last passive": "最后一个被动",
"User view": "用户视图",
"Spatial scan": "空间扫描",
"screen_state": "屏幕状态",
"accelerometer.motion": "加速器.运动",
"analytics": "分析",
"blood_pressure": "血压",
"bluetooth": "蓝牙",
"calls": "通话",
"distance": "距离",
"flights": "航班",
"gps.contextual": "导航.上下文",
"heart_rate": "心率",
"height": "高度",
"magnetometer": "磁场强度",
"respiratory_rate": "呼吸频率",
"segment": "频段",
"sms": "短訊",
"steps": "步骤",
"weight": "重量",
"wifi": "无线网络",
"Currently Viewing Mode (Currently GUI)": "当前浏览模式（当前界面）",
"To start building a query: 1. Navigate to the level of your target on the left. 2. Click on →": "开始构建查询:1 导航到左侧目标的高度。 2.  点击→",
"Alternatively, drag and drop a researcher, study, or participant into this box": "或者，将研究人员、研究或参与者拖放到这个框中",
"Copy Researcher ID to Clipboard": "复制研究员ID到剪贴板",
"Download Researcher Data": "下载研究员数据",
"Analyze researcher": "分析研究员",
"Select all shared tags": "选择所有共享标签",
"Deselect all shared tags": "取消选择所有共享标签",
"Please wait, your data is loading": "稍等,你的数据正在加载中",
"There are no shared tags set for this researcher. To display data on tags shared between participants, set lamp.dashboard.researcher_tags to an array of strings,where each string is a tag you would like to see. Please contact your study administrator for more info.": "没有为该研究人员设置共享标签。 要在参与者之间共享标签上显示数据，请设置“灯光.面板.研究者-标签”到字符串数组，其中每个字符串都是您想要看到的标记。 请联系您的学习管理员了解更多信息。",
"graphs.data_quality.": "图表.数据——质量",
"Activity counts": "活动计数",
"Passive Features": "被动特征",
"Quality Tags": "质量标签",
"Activities in the last 7 day (updated: date)": "过去7天的活动（更新数据）",
"Data quality (updated: date)": "数据质量（更新：数据）",
"missing, bad": "丢失",
"okay": "差",
"good": "尚可",
"bad_missing": "差——丢失",
"okay_missing": "尚可——丢失",
"good_missing": "好——丢失",
"lamp.dashboard": "光.面板",
"Expand": "扩展",
"Collapse": "折叠",
"ActivitySpec": "活动范围",
"SensorSpec": "感知范围",
"Sort by date of creation": "按照数据生成进行分类",
"Filter": "过滤器",
"Filter studies": "过滤研究",
"Search study list": "寻找研究列表",
"Copy Study ID to Clipboard": "复制研究ID到粘贴板",
"Download Study Data": "下载研究数据",
"Analyze Study": "分析数据",
"There are no shared tags set for this Study. To display data on tags shared between participants, set “lamp.dashboard.study_tags” to an array of strings, where each string is a tag you would like to see.Please contact your study administrator for more info.": "没有为该研究人员设置共享标签。要在参与者之间共享标签上显示数据，请设置“灯光.面板.研究者-标签”到字符串数组，其中每个字符串都是您想要看到的标记。请联系您的学习管理员了解更多信息。",
"Don't enter a domain if you're not sure what this option does.": "如果不确定该选项的作用，请不要输入范畴。",
"Login": "登录",
"Investigators": "研究人员",
"Try it": "试试看",
"Try mindLAMP out as a…": "将mindLAMP设置为...",
"Researcher": "研究人员",
"Clinician": "临床医师",
"Participant": "参与者",
"Patient": "用户",
"You're logged into a demo account. Any changes you make will be reset when you restart the app.": "您已登录演示帐户。重新启动应用程序时，所做的任何更改都将重置。",
"Dismiss": "忽略",
"Assess": "评估",
"Welcome to the Assess section": "欢迎来到评估部分",
"Take steps to refocus, reflect, and recover.": "可在此分步调整关注点，进行反思和恢复",
"Survey": "问卷调查",
"questions": "条问题",
"mins": "分钟",
"The following survey will assess your sleep and social behavior.": "下面的问卷调查评估的是睡眠和社交行为状况。",
"For each of the statements, rate which is true for you.": "对于每一项陈述，就个人情况评判与否属实。",
"Start survey": "开始问卷调查",
"Question": "问题",
"question": "问题",
"Question number of total": "问题序号",
"Next": "下一步",
"Submit": "提交",
"Nice work!": "大功告成！",
"You’re on a streak, keep it going": "目前一直取得连胜，请继续保持",
"days": "天",
"day": "天",
"Sleep and Social": "睡眠与社交",
"Anxiety": "焦虑",
"Psychosis and Social": "精神病与社交",
"App Usability": "APP的可用性",
"Water and Nutrition": "水分与营养",
"Feed": "消息源",
"Welcome to the Feed section": "欢迎来到消息源部分",
"Here you can see recent activities": "请在此查看最近的活动",
"Learn": "学习",
"Welcome to the Learn section": "欢迎来到学习部分",
"Mood Tips": "情绪贴士",
"Quick Yips to Imrpove Your": "使用快速贴士改善",
"Read": "阅读",
"Hope": "希望",
"Tip": "贴士",
"Was this helpful today?": "今天，这些对你有帮助吗？",
"Yes": "是",
"No": "否",
"Mark complete": "标记完成",
"Social": "社交",
"Mental Health Resources": "心理健康资源",
"Physical Wellness": "身体健康",
"Suggested Reading": "推荐阅读",
"Motivation": "动机",
"Stress Tips": "压力贴士",
"Manage": "管理",
"Welcome to the Manage section": "欢迎来到管理部分",
"Breathe": "呼吸",
"Begin": "开始",
"Breathing exercise (__ mins)": "呼吸练习(__分钟)",
"Follow the motion of the lotus flower opening and closing to control your breaths in and out.": "跟随莲花开合的动作控制呼吸。",
"Get ready": "准备",
"Get yourself comfortable and when you’re ready tap the start button.": "找到一个舒适的状态，准备好后就点启动按钮。",
"Start": "开始",
"Inhale": "吸气",
"Exhale": "呼气",
"Nicely done!": "非常好！",
"Done": "完成",
"Journal": "日志",
"Test description for the manage section.": "管理部分的测试说明。",
"New journal entry": "输入新日志",
"How do you feel today?": "今天感觉如何？",
"Good": "好",
"Bad": "不好",
"New Goal": "新目标",
"Goals": "目标",
"Create goal": "创建目标",
"What type of goal?": "什么类型的目标？",
"Choose a category": "选择类别",
"Exercise": "锻炼",
"Weight": "体重",
"nutrition": "营养",
"sleep": "睡眠",
"Medications": "药物治疗",
"Reading": "阅读",
"Finances": "财务",
"Meditation": "冥想",
"Mood": "情绪",
"Custom": "自定义",
"Goal Name": "目标名称",
"Goal details": "目标详情",
"Daily": "每天",
"hourly": "每小时",
"weekly": "每周",
"monthly": "每月",
"Ounces": "盎司",
"mg": "毫克",
"g": "克",
"Kg": "千克",
"hours": "小时",
"Minutes": "分钟",
"$": "$",
"Start date": "开始日期",
"Duration": "持续时间",
"Reminders": "提醒事项",
"Save": "保存",
"Cancel": "取消",
"Leaving so soon?": "这么快就要离开",
"If you leave without submitting, your entry will be lost.": "如果不提交就离开，输入的记录将会丢失。",
"No, don’t leave yet": "不，先不离开",
"Yes, leave": "是，要离开",
"Hope box": "希望之盒",
"Games": "游戏",
"Test description for the manage section": "管理部分的测试说明",
"Save images and quotes that bring joy and hope to your life.": "保存那些给生活带来欢乐和希望的图片和引言。",
"Hope Box content will show up in your feed from time to time to inspire and uplift you.": "希望之盒的内容会不时出现在消息源中，提供激励和鼓舞。",
"Add an image": "添加图片",
"Add a quote": "添加引言",
"View my Hope Box": "查看希望之盒",
"Scratch card": "刮刮卡",
"Meditation exercises": "冥想练习",
"Swipe your finger around the screen to reveal the image hidden underneath": "用手指滑动屏幕，显示隐藏在下方的图片",
"Swipe around the screen to reveal the hidden image": "用手指滑动屏幕，显示隐藏图片",
"Well done": "非常好",
"Close": "关闭",
"Do another one": "再来一次",
"Medication tracker": "服药跟踪器",
"Add medication": "添加药物",
"Medication name": "药物名称",
"Add dosage": "添加剂量",
"Name": "名称",
"Dose": "剂量",
"Balloon Risk": "气球风险",
"Balloon Risk Game": "气球风险游戏",
"Current Points": "当前积分",
"Total Points": "总积分",
"PUMP UP BALLOON": "给气球充气",
"COLLECT POINTS": "收集积",
"Balloon Bursted": "气球爆炸",
"Box Game": "盒子游戏",
"Please wait and watch": "请等待并观看",
"Level": "级别",
"Please remember the sequence": "请记住顺序",
"Go": "开始",
"Time out": "超时",
"Remember the highlighted boxes in the order you see them. Now tap on the boxes in the order they were highlighted.": "按照看到的顺序记住突出显示的盒子。现在按突出显示的顺序点击这些盒子。",
"Congrats": "恭喜！",
"Cats n Dogs": "猫和狗",
"Tap the boxes that have a dog behind them.": "点击后面有只狗的盒子",
"Ok": "OK",
"Continue to tap the boxes that have a dog behind them.": "继续点击后面有只狗的盒子。",
"Don't tap the boxes with a cat behind them": "点击后面有只猫的盒子",
"Now tap the boxes that have a cat behind them. Don't tap the boxes with a dog behind them": "现在点击后面有只猫的盒子。不要点击后面有只狗的盒子",
"Game Over": "游戏结束",
"Dot Touch": "圆点触摸",
"Tap '1' to start the test": "点击‘1’开始测试",
"Pick the matching alphabet": "选择匹配的字母表",
"Timeout": "超时",
"Restart": "重启",
"Jewels": "珠宝",
"Pop the bubbles": "弹出气泡",
"Tap to continue": "点击继续",
"TAP TO POP ALL PINK, BLUE AND YELLOW BUBBLES ONLY": "点击以仅弹出所有粉色、蓝色和黄色气泡",
"POPPING CORRECT BALOONS WILL EARN YOU POINTS": "弹出正确的气球将赢得积分",
"Level __ Completed": "级别__已完成",
"You got _ %": "得分_ %",
"Prevent": "防止",
"Activity": "活动",
"Activity data": "活动数据",
"Choose the data you want to see in your dashboard.": "选择希望出现在仪表板中的数据。",
"entries this month": "本月条目",
"Sensors": "传感器",
"Sensor Data": "传感器数据",
"Summary": "综述",
"Notifications": "通知",
"Conversations": "对话",
"Profile & Settings": "个人资料与设置",
"Manage Credentials": "管理凭据",
"Enter the family member or clinician's name here.": "在此输入家庭成员或临床医师的姓名。",
"Role": "职责",
"Enter the family member or clinician's role here. For this credential to appear as a care team member, either a photo or role MUST be saved.": "在此输入家庭成员或临床医师的职责。要使此凭据显示为护理团队成员，则必须保存照片或职责。",
"Email Address": "电邮地址",
"Enter the email address here.": "在此输入电邮地址。",
"Password": "密码",
"Enter the new password here, and press the done button to the right of the box. Tap away if you don't want to change the password.": "在此输入新密码，并按下方框右侧的‘完成’按钮。如果不想更改密码，请点击离开。",
"Logout": "退出",
"Are you sure you want to log out of LAMP right now?": "确定要退出LAMP吗？",
"If you've made some changes, make sure they're saved before you continue to log out.": "如果已经做了一些更改，请确保在退出前保存这些更改。",
"Go Back": "返回",
"Help & Support": "帮助和支持",
"LAMP Community": "LAMP社区",
"Contact Us": "联系我们",
"Researcher Login": "研究人员登录",
"Show Unscheduled Activities": "显示未安排的活动",
"Patients": "患者",
"Demo": "演示",
"Search": "搜索",
"Create": "创建",
"Number of participants to add:": "待增加参与者人数：",
"Last Active": "上次活动时间",
"Indicators": "指标",
"_ years ago on Android": "_年前使用安卓系统",
"_ row(s) selected": "_行已选定",
"Data Quality": "数据质量",
"Data is optimal": "数据最佳",
"Reset Password": "重置密码",
"View Patient Data": "查看患者数据",
"__ rows [in pagination]": "__行[在分页中]",
"First Page": "第一页",
"Previous Page": "上一页",
"Next Page": "下一页",
"Last Page [in pagination]": "最后一页[在分页中]",
"Activities": "活动",
"Type": "类型",
"Import": "导入",
"Drag files here, or click to select files.": "将文件拖到此处，或单击选择文件。",
"Create a new...": "创建一个新的…",
"Activity Group": "活动组",
"Survey Instrument": "问卷调查工具",
"Smartphone Cognitive Tests": "智能手机认知测试",
"Successfully created a new cognitive test Activity.": "成功创建了一个新的认知测试活动。",
"Activity Schedule": "活动时间表",
"Time": "时间",
"Select the Repeat interval.": "选择重复间隔时段",
"Repeat Interval": "重复间隔",
"Custom Times": "定制时间",
"Actions": "行动",
"No schedule.": "无时间表。",
"Modify an existing survey instrument.": "修改现有的问卷调查工具。",
"Survey Title": "问卷调查标题",
"Survey Description": "问卷调查描述",
"Configure questions, parameters, and options.": "配置问题、参数和选项。",
"Question Title": "问题标题",
"Question Description": "问题描述",
"Question Type": "问题类型",
"Add Question": "添加问题",
"Duplicate": "复制",
"Save this survey instrument": "保存此问卷调查工具",
"Hours": "小时",
"Only survey description content was modified to prevent irrecoverable data loss. (error message)": "为防止不可恢复的数据丢失，只有问卷调查描述内容被修改。（错误信息）",
"Cats and Dogs": "猫和狗",
"Research studies using mindLAMP": "使用mindLAMP进行的研究调查",
"Incorrect username, password, or server address.": "用户名、密码或服务器地址不正确。",
"Are you sure you're logging into the right mindLAMP server?": "你确定所登录的mindLAMP服务器正确无误吗？",
"Select Language": "选择语言",
"Add mindLAMP to your home screen?": "将mindLAMP添加到主屏幕？",
"Proceed with caution: you are logged in as the administrator.": "请谨慎操作:您的登录身份是管理员。",
"Invalid id or password.": "无效的识别码或密码。",
"mindLAMP will be installed on your device.": "mindLAMP会安装在您的设备上。",
"mindLAMP will not be installed on your device.": "mindLAMP不会安装在您的设备上。",
"Messages": "消息",
"Administrator": "管理员",
"Community": "社区",
"Switch Views": "切换视图",
"Activity Type": "活动类型",
"Show App Screenshot": "显示应用程序屏幕截图",
"Delete Entry": "删除条目",
"Copy Entry": "复制条目",
"Edit Entry": "编辑条目",
"No detail view available": "无细节视图。",
"Score": "得分",
"Alone": "单独",
"Friends": "朋友",
"Family": "家人",
"Peers": "同伴",
"Crowd": "人群",
"Home": "家",
"School": "学校",
"Work": "工作",
"Hospital": "医院",
"Outside": "外面",
"Shopping": "购物",
"Transit": "中转",
"Sensor": "传感器",
"Automations": "自动装置",
"An experimental visualization generated by an automation you or your clinician have installed.": "由您或您的临床医师安装的自动化装置生成的实验可视化。",
"No Data": "无数据",
"No Activities are selected. Please select an Activity above to begin.": "未选择任何活动。请选择上面的活动开始。",
"Environmental Context": "环境背景",
"Step Count": "步数",
"Steps Taken": "所迈步数",
"visualization": "可视化",
"Couldn't import the Activities.": "无法导入活动。",
"Choose the Group you want to import activities.": "选择要导入活动的研究。",
"Select a Group to import activities.": "选择要导入活动的研究。",
"Couldn't import the Activities because some Activities are misconfigured or missing.": "因为某些活动配置错误或丢失,无法导入活动。",
"Couldn't import one of the selected survey Activities.": "无法导入所选定的某一问卷调查活动。",
"Couldn't import one of the selected Activities.": "无法导入所选择的某一活动。",
"Couldn't import one of the selected Activity groups.": "无法导入所选定的某一活动组。",
"The selected Activities were successfully imported.": "所选活动已成功导入。",
"The selected Activities were successfully exported.": "所选活动已成功导出。",
"Encountered an error:": "遇到一个错误:",
"Successfully created a new tip Activity.": "成功创建了一项新的贴士活动。",
"Successfully updated the Activity.": "已成功更新活动。",
"Successfully created a new survey Activity.": "成功创建了一项新问卷调查活动。",
"Failed to create a new group Activity.": "无法创建一项新的小组活动。",
"Successfully created a new group Activity.": "成功创建了一项新的小组活动。",
"Successfully created a new Activity.": "成功创建了一项新活动。",
"Successfully deleted the selected Activities.": "已成功删除选定的活动。",
"Successfully duplicated the Activity under a new name.": "用新名称成功复制了活动。",
"Group": "研究",
"Tips": "贴士",
"DBT Diary Card": "辩证行为治疗（DBT)日记卡",
"Cognitive Test": "认知测试",
"Export": "导出",
"Delete": "删除",
"Are you sure you want to delete this Activity?.": "您确定要删除此活动吗？",
"Filter results": "筛选结果",
"Add": "添加",
"Import activities": "导入活动",
"Create a new activity": "创建新活动",
"Modify an existing activity": "修改现有活动",
"No custom times" : "无自定义时间",
"Delete this time from the list.": "从列表中删除此时间。",
"Every 2 weeks": "每两周一次",
"Add a new custom time.": "添加新的自定义时间。",
"Add this time to the list.": "将此时间添加到列表中。",
"Jewels A": "珠宝 A",
"Jewels B": "珠宝 B",
"Select the start date.": "选择开始日期。",
"Select the start time.": "选择开始时间。",
"Every hour": "每小时",
"Every number hours": "每隔数小时",
"Every day": "每天",
"Two times every week (Tue, Thurs)": "每周两次（星期二、星期四）",
"Three times every week (Mon, Wed, Fri)": "每周三次（星期一、星期三，星期五)",
"Every week": "每周",
"Two times every month": "每月两次",
"Every month": "每个月",
"Use custom times instead": "请改用自定义时间",
"Do not repeat": "不要重复",
"Are you sure you want to delete this schedule item?": "确定要删除此时间表项目吗？",
"Install": "安装",
"Welcome to the Prevent section": "欢迎来到防止部分",
"Prepare yourself": "做好准备",
"Image size should not exceed 5 MB.": "图像大小不应超过5MB。",
"Not supported image type.": "不支持图像类型。",
"Activity with same name already exist.": "同名活动已经存在。",
"Not supported audio type.": "不支持音频类型。",
"The audio size should not exceed 2 MB.": "音频大小不应超过2MB。",
"Drag a photo or tap to select a photo.": "拖动照片或点击选择照片。",
"Drag a photo to replace the existing photo or tap to delete the photo.": "拖动照片以替换现有照片，或点击删除照片。",
"Select": "选择",
"Please select the group": "请选择组",
"Activity Title": "活动标题",
"Activity Description": "活动描述",
"Upload audio": "上传音频",
"Your browser does not support the": "浏览器不支持",
"audio": "音频",
"element": "要素",
"Duplicate this survey instrument and save it with a new title.": "复制此问卷调查工具并以新的标题保存。",
"Save this activity.": "保存此活动。",
"Save Role & Photo": "保存角色和照片",
"Copy one-time access link that can be used to log in without entering credentials.": "复制可用于登录的一次性访问链接，无需输入凭证。",
"Save Credential": "保存凭据",
"Scan this QR code on a mobile device to automatically open a user dashboard.": "在移动设备上扫描该二维码，自动打开患者仪表板。",
"Could not change password.": "无法更改密码。",
"Could not create credential.": "无法创建凭据。",
"Could not perform operation for an unknown reason.": "由于未知原因，无法执行操作。",
"Credential management failed. The email address could be in use already.": "凭据管理失败。该电邮地址可能已在使用中。",
"Could not delete.": "无法删除。",
"Credential management failed.": "凭据管理失败。",
"Add a new member of your care team.": "为护理团队增加一名新成员。",
"Update Photo & Role": "更新照片和角色",
"Target behaviors": "目标行为",
"effective": "有效",
"Times": "时间",
"Add item": "添加项目",
"ineffective": "无效",
"Emotions": "情绪",
"Add a target behavior": "添加目标行为",
"Behavior name": "行为名称",
"Measure of action:": "行动措施:",
"Add a emotion": "添加一种情感",
"Emotion name": "情绪名称",
"Removed participantId's alias.": "已删除参与者的别名。",
"Set participantId's alias to participantName": "将参与者的别名设置为参与者名称",
"Failed to change participantId's alias: errorMessage": "无法更改参与者的别名:错误消息",
"Create or edit the alias for this Participant ID. Saving an empty text box will reset this value.": "为此参与者标识创建或编辑别名。保存空文本框将重置该值。",
"Failed to load participantId's alias: errorMessage": "无法加载参与者的别名:错误消息",
"This activity is not yet available in mindLAMP 2:": "此活动在mindLAMP2中尚不可用",
"This is a demo only. Entries will not be saved.": "这只是一个演示。不会保存条目。",
"My Medications": "我的药物",
"Set reminder?": "设置提醒？",
"Edit": "编辑",
"Text": "文本",
"Some responses are missing. Please complete all questions before submitting.": "部分响应缺失。请在提交前完成所有问题。",
"Goal": "目标",
"The goal has been saved successfully.": "目标已成功保存。",
"Please select duration.": "请选择时长。",
"Please enter goal value.": "请输入目标值。",
"Please enter goal name.": "请输入目标名称。",
"Medication": "药物",
"The medication has been saved successfully.": "药物已成功保存。",
"Please select medication name.": "请选择药物名称。",
"Please enter dose.": "请输入剂量。",
"Please enter name.": "请输入名称。",
"This activity is not yet available in mindLAMP 2.": "此活动在mindLAMP2中尚不可用",
"Unique name required.": "需要唯一名称",
"Could not create credential for id.": "无法为id创建凭据。",
"Successfully created Participant id. Tap the expand icon on the right to see credentials and details.": "成功创建了参与者标识。点击右侧的展开图标，查看凭据和详细信息。",
"Temporary email address": "临时电邮地址",
"Temporary password": "临时密码",
"One-time login link": "一次性登录链接",
"an unknown device": "未知设备",
"unknown device model": "未知设备型号",
"App Version:": "APP版本:",
"OS Version:": "操作系统版本:",
"DeviceName:": "设备名:",
"Model:": "模型:",
"Successfully created new group - groupName.": "已成功创建新的研究——研究名称。",
"Are you sure you want to delete this Participant?": "确定要删除此参与者吗？",
"Rename": "重命名",
"Edit password": "编辑密码",
"CSV": "CSV",
"JSON": "JSON",
"New user": "新患者",
"Create a new entry in this group.": "在该组中创建新条目。",
"Add a new group": "添加加一个新的群组",
"Create a new group": "创建一项新的研究。",
"Are you sure you want to delete these participants?": "确定要删除这些参与者吗？",
"Choose the Group you want to save this participant.": "选择保存该参与者的研究。",
"Select a Group to create a participant.": "选择一项研究来创建参与者。",
"entries": "条目",
"Social Context": "社会背景",
"Edit goal": "编辑目标",
"Current streak:": "当前连胜记录:",
"Goal History": "目标历史记录",
"Department of Mental Health (DMH)": "精神健康部(DMH)",
"National Alliance on Mental Illness (NAMI)": "全国精神疾病联盟（NAMI）",
"NAMI Massachussetts": "全国精神疾病联盟马萨诸塞州分部",
"Researchers": "研究人员",
"Successfully created a new Researcher.": "成功创建了一位新研究人员。",
"Failed to create a new Researcher.": "无法创建一位新研究人员。",
"Successfully updated the Researcher.": "成功更新该研究人员。",
"Failed to update the Researcher.": "无法更新该研究人员。",
"Successfully deleted the Researcher.": "成功删除该研究人员。",
"Failed to delete the Researcher.": "无法删除该研究人员。",
"No Researchers. Add Researchers by clicking the [+] button above.": "无研究人员。通过单击上面的[+]按钮添加研究人员。",
"Are you sure you want to delete this Researcher?": "确定要删除此研究人员吗？",
"Well done!": "非常好！",
"Swipe around the": "用手指滑动",
"screen to reveal": "屏幕以显示",
"the hidden image": "隐藏图像",
"am": "上午",
"pm": "下午",
"Your response": "您的回应：",
"Nearly All the Time": "几乎所有时间",
"More than Half the Time": "一半以上的时间",
"Several Times": "多次",
"Not at all": "一点都没有",
"(Select one)": "(选择一个)",
"(0 being terrible, 10 being excellent)": "(0分糟糕，10分优秀)",
"Patient Notes:": "患者备注",
"Modify an existing group.": "修改现有的小组。",
"Drag the handle on the left to change the order in which this Activity appears in the group.": "拖动左边的手柄，更改此活动在编组中出现的顺序。",
"No selection": "无选择",
"Group Title": "活动小组标题",
"Configure activities and options.": "配置活动和选项。",
"Add Activity": "添加活动",
"Save this activity group.": "保存此活动小组。",
"Question Option": "问题选项",
"Delete this option from the question's list of options.": "从问题选项列表中删除此选项。",
"Option Description": "选项描述",
"Add Option": "添加选项",
"Delete question from survey instrument.": "从问卷调查工具中删除问题。",
"Boolean": "布尔值",
"Likert": "李克特量表",
"List": "列表",
"Multi-Select": "多选",
"Slider": "滑块",
"Save this survey instrument.": "保存此问卷调查工具。",
"N/A": "不适用",
"An error occured while uploading. Please try again.": "上传时出错。请再试一次。",
"Images should be in the format .jpeg/.png/.gif/.svg and the size should not exceed 4 MB.": "图像的格式应该是jpeg/png/bmp/gif/svg，大小不能超过4MB。",
"You are not allowed to delete all the details from the tip.": "不能从贴士中删除所有细节。",
"Tap to select a photo.": "点击选择照片。",
"Tap to delete the photo.": "点击删除照片。",
"Tips Title": "贴士标题",
"Please enter Tips Title": "请输入贴士标题",
"Tips Description": "贴士描述",
"Please enter Tips Description": "请输入贴士描述",
"Please select the tip": "请选择贴士",
"Add New": "新增",
"New Tip": "新贴士",
"Please add new tip.": "请添加新贴士",
"Tip Details": "贴士详情",
"Duplicate this activity.": "复制此活动。",
"Are you sure you want to delete this?": "是否确实要删除此内容？",
"Welcome to mindLAMP!": "欢迎使用mindLAMP！",
"With the mindLAMP smartphone app, you can collect information about your health. You can learn about symptoms, brain health, and check your thinking. You can also learn about your steps and sleep and how they may relate to how you feel. You can use mindLAMP as part of a research study, part of your care if a clinician ask you to try it, or on your own.": "您可通过mindLAMP智能手机应用，收集关于您的健康信息。您可以了解症状、大脑健康，以及检查思维。您还可以了解所迈出的步伐和睡眠，及其与你的感受之间的关系。您可将mindLAMP作为某项研究的一部分，如果临床医生要求您尝试，也可将其作为你的护理的一部分，或者单独使用。",
"Here are all the activities you'll receive notifications for when you use mindLAMP.": "以下是您在使用mindLAMP时会收到通知的所有活动。",
"Let's go!": "开始吧！",
"You're ready to start using mindLAMP.": "一切已准备就绪，现在可以开始使用mindLAMP了。",
"You're using the src server to log into mindLAMP.": "您正在使用src服务器登录mindLAMP。",
"GPS": "全球定位系統",
"Accelerometer": "加速计",
"Never": "从不",
"There are no Assess activities available.": "无评估的活动。",
"There are no Manage activities available.": "无管理的活动。",
"There are no Learn activities available.": "无学习活动。",
"There are no scheduled activities available.": "无计划的活动。",
"No Records Found": "未找到记录",
"Nickname(optional)": "昵称（可选）",
"User View": "用户视图",
"Add Sensor": "添加感应器",
"Sensor spec": "感知范围",
"months ago": "个月前",
"Please select the sensor spec.": "请选择传感器规格",
"accelerometer": "加速计",
"device_state": "设备_状态",
"gps": "全球定位系统",
"Gyroscope": "陀螺仪",
"Streak popup settings": "条纹弹出设定",
"Streak title": "条纹标题",
"Survey Questions": "问卷问题",
"Question Text": "问题文本",
"Required": "必须",
"Response Options": "回答选项",
"Option Text (Numerical)": "选项文本（数字）",
"Add Item": "添加项目",
"Filter": "过滤器",
"Sort by date of creation": "按照数据生成进行分类",
"Study": "研究",
"Analyze Participant Data": "分析参加者数据",
"Analyze": "分析",
"Server Address": "服务器地址",
"Voice recording": "语音录音",
"Voice Recording": "语音录音",
"Maximum recording time is 4 minutes": "最长录制时间为4分钟",
"Upload": "上传",
"Clear": "清除",
"Sleep": "睡眠",
"Download study data": "下载研究数据",
"Successfully deleted group.": "成功删除群组",
"Recording": "录音",
"survey": "问卷调查",
"recording": "录音",
"SMS": "短讯",
"Back": "返回",
"Spatial Span": "空间记忆广度",
"Activity Settings": "活动设定",
"Microphone record label": "麦克风录音标签",
"This text will be shown for record": "这段文字显示在录音版面",
"Are you sure you want to delete this group?": "您是否确定删除该群组？",
"Patient View": "用户视图",
"Take steps to refocus, reflect and recover": "一起再度凝神，反思和恢复",
"Collapse": "折叠",
"Activity Spec": "活动类型",
"Sensor Spec": "感应器类型",
"Microphone re-record label": "麦克风再次录音标签",
"To change the default label – ‘Click upload or clear to record again’": "更改默认标签 – ‘点击上传或清除重新录制",
"Enter the new password here, then press the ‘Done’ button on the right of the box. Tap elsewhere if you do not want to change the password.": "请在此输入新的密码，然后点击位于格子的右方「完成」按键。如不想更换密码，请随意点击其他地方",
"Temporary Login": "临时登录",
"Expand": "扩展",
"Create a user under their own group.": "在该群组创建用户",
"Spatial scan": "空间扫描",
"screen_state": "屏幕状态",
"Select a Study to import activities.": "选择研究以导入活动",
"Analyze Researcher": "分析研究员",
"Reset account password": "重设帐户密码",
"Search group list": "寻找研究列表",
"Copy Group ID to clipboard": "复制研究ID到粘贴板",
"Download Group Data": "下载研究数据",
"Profile": "用户资料",
"Analyze Group": "分析数据",
"Studies": "研究",
"Data Portal": "数据门户",
"Month ago": "个月前",
"Months ago": "个月前",
"Customize which Tab this Activity appears in": "自定义此活动显示在哪个选项卡上",
"Date": "日期",
"Continue importing?": "继续导入",
"Cortex data": "皮质数据",
"Your data will appear here": "您的数据将出现在这里",
"Successfully created a sensor.": "已成功创建传感器",
"Successfully updated a sensor.": "已成功更新传感器",
"Are you sure you want to delete this sensor?": "是否确实要删除此传感器",
"Item": "条目",
"System Admin": "系统管理员",
"User Administrator": "用户管理员",
"Practice Lead": "实践指导",
"daily": "每天",
"Confirm Password": "确认密码",
"Changes done to this activity will reflect for all the participants under the group. Are you sure you want to proceed?": "对此活动所做的更改将反映在该组内所有的参与者。您确定要继续吗？",
"User view": "用户视图",
"Select All": "全选",
"Deselect All": "删除全选",
"Last Passive": "最后的被动",
"Separate participant data into multiple lines for each activity": "将参与者数据分成多行,用于每个活动",
"Download data for all activities for this Researcher": "下载该研究人员所有活动的数据",
"Download Data for Researcher XXXX": "XXXX研究员下载数据",
"Download data for participant XXXX": "下载参与者 XXXX 的数据",
"Download participant data": "下载参与者数据",
"Adjust Toggleable Shared Tags": "调整可切换的共享标签",
"Create a new user": "创建新用户",
"Schedule": "时间表",
"Confirmation": "确认",
"Confirm": "确认",
"Change Viewing Mode (Currently GUI)": "更改查看模式（当前 GUI）",
"Set Viewing Mode to GUI": "将查看模式设置为 GUI",
"GUI Mode": "图形用户界面模式",
"Terminal mode": "终端模式",
"While in Terminal mode, you can directly write JSONata style queries to pull data directly from your database.": "在终端模式下,您可以直接编写JSONata样式的查询以直接从数据库中提取数据。",
"For example, try: `LAMP.ActivityEvent.list(participant_id)`,replacing `participant_id` with a user’s id to get a list of the last 10,000 activities completed through LAMP.": "例如,尝试：'`LAMP.ActivityEvent.list(participant_id）’ ',将'participant_id替'换为用户的 ID,以获取通过 LAMP 完成的最后 10,000 个活动的列表。",
"Want to learn more about JSONata queries or what special data you can pull from LAMP? Click here!": "想了解更多关于JSONata查询的信息,或者你可以从LAMP中提取哪些特殊数据吗？点击这里！",
"Set Viewing Mode to Terminal": "将查看模式设置为终端",
"Messaging": "消息传递",
"External": "外部",
"While in GUI mode, you can directly pull graphs you have already generated from the LAMP database, easily view information across an entire study or researcher, or quickly view tags that give info about things like survey scoring. If this is your first time using the LAMP data_portal, or if you need to get data quickly, this is the mode we recommend!!": "在GUI模式下,您可以直接从LAMP数据库中提取已经生成的图表,轻松查看整个研究或研究人员的信息,或快速查看提供有关调查评分等信息的标签。如果这是您第一次使用LAMP data_portal,或者您需要快速获取数据,这是我们推荐的模式！",
"The maximum allowed file size is 25 MB.": "允许的最大文件大小为 25MB。",
"File Name": "文件名",
"The Activities having same name under the selected group will be duplicated into new name.": "所选研究下具有相同名称的活动将被复制成新名称。",
"Every 3 hours": "每 3 小时",
"Every 6 hours": "每 6 小时",
"Every 12 hours": "每 12 小时",
"Week ago": "周前",
"Weeks ago": "周前",
"Day ago": "天前",
"Days ago": "天前",
"Minute ago": "分钟前",
"Minutes ago": "分钟前",
"Streak description": "条纹描述",
"Streak popup on": "条纹弹出",
"On an unknown model": "在未知的模式上",
"Study name updated": "研究名称已更新",
"Update Study name. Saving an empty text box will reset this value.": "更新研究名称。保存一个空文本框将重置此值",
"Successfully deleted the selected participants.": "已成功删除选定的参与者",
"Group name and user name will be same.": "组名和用户名将相同",
"Choose the group you want to save this participant": "选择要保存此参与者的组",
"Analyze participant": "分析参与者",
"Please enter your response": "请输入您的回复",
"Note: This is the latest version of LAMP": "注意：这是LAMP的最新版本",
"Note: This is NOT the latest version of LAMP": "注意：这不是LAMP的最新版本",
"Please select the Group.": "请选择组",
"Please select the Group to import activities": "请选择组来导入活动",
"none": "无",
"To start building a query:": "开始构建查询",
"1. Navigate to the level of your target on the left.": "1 导航到左侧目标的高度。",
"2. Click on": "2.  点击",
"Please select the Group": "请选择组",
"text": "文本",
"Images should be in the format jpeg/png/bmp/gif/svg and the size should not exceed 4 MB.": "图像的格式应该是jpeg/png/bmp/gif/svg，大小不能超过4MB。",
"Measure of action": "行动措施",
"For example, try:": "例如，尝试：",
"replacing": "将",
"with a user's id to get a list of the last 10,000 activities completed through LAMP.": "替换为用户的 ID，以获取通过 LAMP 完成的最后 10，000 个活动的列表。 '替换为用户的 ID，以获取通过 LAMP 完成的最后 10，000 个活动的列表。",
"Want to learn more about JSONata queries or what special data you can pull from LAMP?": "想了解更多关于JSONata查询的信息，或者你可以从LAMP中提取哪些特殊数据吗？",
"Click here!": "点击这里！",
"There are no shared tags set for this": "没有为该研究人员设置共享标签",
"To display data on tags shared between participants, set": "要在参与者之间共享标签上显示数据",
"to an array of strings, where each string is a tag you would like to see. Please contact your study administrator for more info.": "其中每个字符串都是您想要看到的标记。请联系您的学习管理员了解更多信息。",
"Measure of Action": "行动措施",
"Medication": "药物治疗",
"User": "用户",
"User number": "用户 {{number}}",
"ADD ITEM": "添加项目",
"NAME": "名称",
"TYPE": "类型",
"Choose File": "选择文件",
"Memory Game": "记忆游戏",
"Does not match the password you entered above.": "与您在上面输入的密码不匹配",
"Failed to fetch the study details.": "Failed to fetch the study details."
}